屌，我做地盤

有時啲野急起上黎，唔會專登走出新填地街買咁on9，又浪費時間

五金鋪間間都一9樣，有時經過開荃灣德華街，都會入下貨，乜7都有